[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

勇武手足捉一個少一個
加上勇武既罪名比起和理非都多好多

勇武刑責
1.暴動
2.襲警
3.刑事毁壞
4.嚴重傷害他人身體
5.縱火
條條入到都坐撚硬咁濟

和理非法律責任
1.蒙面
2.非法集結
入到最多都係罰錢/緩刑（612會幫你比）
點解係勇武保護和理非，唔係和理非保護返勇武？

重點 女性和理非要走快D,男性和理非走唔走都得
男性和理非企出黎
唔好再令到勇武手足比狗捉得唔得？？？？

勇武手足，應承我
有狗既時候走快D

推到大家改變策略

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

咁咪教育啦，下下講仆街把撚咩，大家係同路人，唔該唔好成日都咁樣

推

手足，你冷靜D先
同路人何必屌

推到所有勇武睇到

點解有狗要走？有狗嘅話，係要打啊，打到佢一世都企唔返起身。

勇武要走，一定係多狗先走

勇武要遊擊，唔係正面衝突
唔係拎盾企係度

運動初期我都仲企得好前
後來啲狗亂捉人
捉女返去女女女
我已退居後援
一唔對路就走

我同意新手和理非跑得慢又驚死嘅
唔好走太前
累到前線勇武巴絲唔知救人好定逃亡好
總之評估後覺得能力有限
承受唔到風險，就要盡快離開

和理非留喺度仲好，感覺良好又好光環又好咩都好，越多和理非就越安全。
勇武見唔對路真係要快啲走啦，千祈唔好保護和理非啦

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...

唔係警察卧底黎咩

學個急救都有學，救人時先確保自身安全

唔駛保護啦,大家出來都要自負責任.搞掂自已先

一定係和理非保護勇武 勇武做完嘢就好轉場

最仆街就係和理非？解釋一下點解最仆街？

唔好理臥唔臥底，最緊要係要班唔打唔扑唔神獸既和理非擋狗

講左成半個月啦，然後次次就有一堆人出黎講咩和理非係盾

簡單咁講，我行街食花生你告我乜撚野
就算真係告又怕乜撚野

推上太空

最緊要係比勇武知道，和理非係唔需要佢地保護
正如鄺神係前線保護手足一樣

和理非無事的，人夠多

勇武手足捉左就十年

求勇武睇到

所有和理非化身成鄺神

根本從來無人要佢地保護

走又話我地走搞到前面被圍

唔走又話我睇食花生阻住前線走

唔該唔好再用土地和理非做借口

認同
勇武真係買少見少

不嬲有狗應該勇武離場 和理非繼續扮行街

和理最重要認清自己定位

不妨諗下繼續留可以幫到咩手？
哨？醫療？路障？純粹聲援？

發展到咩地步自己會想退？
舉旗？人開始少？已經出彈？
（要考慮埋自己裝備頂到去邊）

諗清楚自己定位
考慮自己幾時退幾時留
唔好去到進退兩難再要人幫

和理非過百日都拾下拾下 自己要負責任

利申 和理

咁唔通有100勇武，對面得10隻狗都唔打？

香港人，反抗！

你睇唔睇到有兩個手足中槍

求勇武睇到 推

推 真心和理非咪撚再塞係到 叫走真係要跑走 依家係打仗 革命黎 知唔知因爲你地塞係到嘅幾秒 令好多人差啲被捕

身邊和理非都唔想見到勇武係咁比人拉 建議勇武想為一d野抗爭大可以先化身和理非

由得佢地，佢地唔走畀人拉告極有限，勇武唔同

認同，應該由和理非人群掩護勇武手足撤退

唔洗跑，放勇武走就ok
同埋勇武唔應該企前線，和理非先應該企前線
勇武有好多野可以做，但一定唔需要企前線

重點之一

技術上支持

大家留喺屋企咪無事

和理非唔該唔好走得太前，popo突然進攻果時，前線無位走

勇武唔應該係前線

推到多D人睇到

講和理非要做盾講到爛 但咁多個月黎結果都係一樣

最仆街係你呢d拉一派打一派既分化撚

作為和理表示無問題，

一早應該係咁 勇武俾狗拉大獲好多

認同. 勇武請保護自己..和理非要有自己一套自保方法..

唔係不分和勇咩

分化

認同呀
分攤風險
和理非冇野係身 無野需要怕

行動前再推

其實1/7可以爆到入去，都係因為和理非係後面整左多重路障

Tui

樓主漏左攻擊性武器

多多都有

推 勇武首先要保護嘅係自己

收

有事勇武快走

和理非捉到都告唔入

勇武手足要走就走先
和理非自己識搵路

方向正確

勇武直接走, 和理非唔會怪你地

屌你分化撚

岩啦，啲和理食下催淚彈就會變勇武

推呀

be water

有料就去麻包袋 打乜鳩陣地戰

讚成

無指揮嘅行動，勇武唔保護和理非係最有效益嘅做法
以前提，會被批不義。經過咁多次體會、教訓，今時今日應該唔難得到認同

推到出年

我都係和理非，也希望其他和理非明白宜家係抗爭中，一個也不能少。所以如果出來抗爭，見到唔對路就快些走，不要拖慢其他人逃離現場。宜家不是六月時，遊行完仲可以打下咭至走。

如果大家武力裝備對等，好像辛亥革命時，這一招係可以。但宜家武力裝備差咁遠，怎樣夠他們打。對抗極權要有智有謀。

一定告唔入，路過唔俾咩？只是要有心理準備拘捕左之後果48小時要面對班冇人性的黑警虐待。

佢地唔走咪變左勇武囉

推呢個！！！

和理非表示認同，推，推，推。

岳少都帶棍救手足,依家連傘都唔帶唔好話棍就敢出去,捉唔到只係好彩,但防禦意識都冇,真係只係行出來表態就完成任務

和理非多到唔多 勇武少一個就真係少一個

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

為1020再推post

係和理非出黎保護勇武

和理非心態要提升
自問自己算係和理非
但基本上幾個月過去
依然係有一班解散軍鳩叫帶頭散水

見到狗係應該保持距離 企鬆啲
留意附近內街建築物有冇可疑
召喚結界師
而唔係一窩蜂咁跑
講撚到口臭都係咁

不推文